風隔油隔一問

架車偈油就見底， 上年7月換偈油換咗風隔油隔， 到依架行咗6~7000km, 今次唔換風隔油隔住淨係去油站買偈油斟落去會唔會好傷車？

架車燒偈油？ 冇油副偈仲傷喎師兄，放晒啲舊油先入新啦都行左咁多公里

大佬見底喇 點都換咗油先啦

換油唔換filter換黎把撚

添油唔同換油，樓主車換都唔係

係咪可以去都條bottom line先換都未遲

咁撚乞衣咪撚揸車啦

拎老母炸完野既花生油倒落去咪算

買得油添入去做咩唔直接換
換埋個風隔用得你幾多錢